老老實實，林早洩會唔會搞鳩呢度？

會唔會又被block?

老老實實，佢憑乜？

關佢撚事？

收皮啦林早洩

聽聞呢度唔撚係佢條撚屌開嘅

膠登都冇死。
呢度點會死

呢度又唔係膠登 憑咩黎搞呢度